全民屎尿師上線了

[美食] 唔敢食屎但敢玩雞蛋嘅入嚟

首先對屎魔法師致敬
小弟真係接受唔到存放屎係屋企
但尿呢？
我接受到
畢竟無咁大味 又乾淨企理

大家都知啲tg分分鐘污染咗水喉架啦
所以大家買多啲枝裝水番屋企飲
飲完又可以屙番落去
又唔洗沖廁
一來慳水費
二來環保
三來又可以保障自己身體健康
儲滿晒之後點做 大家自由發揮啦

唉吔 突然醒起屋企有啲雞蛋臭咗㖭
我咋咋淋處理咗佢先
唔講住 係咁先

係黨鐡上線唔知會點.

個站又臭, 車箱又臭. 仲邊有人搭.

不嬲黨鐵都有蝗周圍屙

樓主近排都幾熱氣

已經日日飲涼茶
估計放得耐就會咁

飲食台

低糖

人深黃 尿也深黃

愈臭愈正

支銀菊露咁真，等發夢扮藍請人飲

偶像

多謝啓蒙

廁所成日塞放定幾支通渠水係企仲好啦

推

Bubububu...

溝屎正，層次感豐富

買一箱返黎飲，痾尿落去再請人飲

其實我一直想問一個問題，為何不向天花位置實用魔法?特別係冷氣機凹凸不平位置使用，天花位置比地板難恢復cp值

裡面再添加黃膠入去，有助黏力。可以令到怪獸無法移動